同一座大廈，每層嘅氣味都唔同

每次搭𨋢開門
聞到嘅氣味都唔同
你地聞過最臭係咩味？

你老母個臭閪未